% !TEX root = Fragebogen_2.tex

% Extro
\vspace{-.25cm}
\section{Weitere Teilnahme an der Studie}
\vspace{.25cm}

\begin{choicequestion}[4]{Die Studie versucht, Sie im Rahmen der ersten drei Studiensemester zu begleiten. Um die einzelnen Befragungen zuordnen zu können, wird ein anonymisierter Zuordnungsschlüssel benötigt.}
	\choiceitemtext{1cm}{1}{\makebox[11cm]{Erste \underline{zwei Buchstaben} des Vornamens Ihrer \underline{Mutter} (z.B. \textit{JU} für \textit{\underline{Ju}lia}):\hfill}}\\
	\choiceitemtext{1cm}{1}{\makebox[11cm]{Erste \underline{zwei Buchstaben} des Vornamens Ihres \underline{Vaters} (z.B. \textit{PA} für \textit{\underline{Pa}ul}):\hfill}}\\
	\choiceitemtext{1cm}{1}{\hspace*{-0.2cm}\makebox[11.2cm]{Der \underline{Tag} Ihres Geburtsdatums (z.B. \textit{17} für den \textit{\underline{17}.09.1997}):\hfill}}
\end{choicequestion}

\vspace{.25cm}
\section{Rückmeldung}
\vspace{.25cm}

\textbox*{7.5cm}{Wenn Sie noch Ergänzungen, Anmerkungen oder kritische Hinweise haben, bitte ich Sie, mir diese hier mitzuteilen.}

\vspace{.15cm}
\separate
\vspace{.15cm}

\textbf{Erste Ergebnisse und weiterführende Informationen finden Sie online: \url{http://zrs.ph-karlsruhe.de}}

\vspace{.25cm}

\textbf{Vielen Dank, dass Sie mich durch das Ausfüllen des Fragebogens bei meiner Doktorarbeit unterstützt haben!}

\vspace{-1.5cm}
\flushright
\includegraphics[width=0.25\textwidth]{unterschrift.png}
\vspace{-1.5cm}
\flushright
\href{mailto:fabian.mundt@ph-karlsruhe.de}{\nolinkurl{fabian.mundt@ph-karlsruhe.de}}
